呢兩張遊戲王卡值幾錢

[img]

想請問大大知唔知呢兩張可以值幾錢？

你去完示威我吹雞搵人幫你買

都算食到餐M記

咁我專心番示威算

深潛啦好嗎？

係咪想用黑魔法對付黑警